It's just a beginning...

It's just the beginning
It's not the end

七一 維園見！

推

Beginning of the END.
THE END OF CCP.

It’s game over

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

push

Push

［找數真漢子］七一有二十萬人，我裸跑

2百萬人 對 6 千狗力
一人一罐雀巢咖啡 正